---
title: "Godex"
description: "Como usar a corretora instantânea Godex para comprar Monero"
date: 2020-05-19T14:49:29-03:00
draft: false
tags:
  - corretora
  -
categories:
  - todos
  - corretoras
  - guias
  - 
image: "godex.png"
author: ""
toc: false
---

Se você já possui outras criptomoedas, a forma mais simples de comprar Monero é utilizando uma corretora instantânea para trocar Bitcoin, Litecoin, entre muitas outras por Monero. Isso acontece, pois no Brasil, ainda não temos uma corretora que ofereça a venda direta de Monero por Real.

Desta forma, é possível usar a corretora instantânea Godex para comprar ou vender Monero por outras criptomoedas através [deste link](https://godex.io/?aff_id=gcL8ewcYXQmhojtF&utm_source=affiliate&utm_medium=blog&utm_campaign=gcL8ewcYXQmhojtF) ou diretamente pelo "widget" abaixo. Em ambos os casos, você estará nos ajudando nosso site.

As trocas acontecem de forma muito rápida e simples. Basta que você selecione a criptomoeda de origem que você já possui, em seguida selecionar XMR (Monero) como a moeda de destino e também a quantidade que deseja trocar.

Se você ainda não possui uma carteira Monero, acesse nosso guia de [como criar uma usando a carteira Monerujo!](../como-criar-uma-conta-monerujo/)

---

{{< godex >}}

---

> As empresas e/ou serviços listados nessa página não são endossadas pelo site MoneroBrasil.org. Sempre que for utilizar um serviço, pesquise a respeito de sua reputação e utilize-o apenas se entender seus riscos por completo.
